TB 死全家

屌你老母

你輸比個tb?

安撫到你心靈 就跟人走 屌你老母

唔好傷心啦巴打 d港女無腦先會揀tb 可能過多排佢明白碌尻係幾重要就返嚟你身邊呢

起碼嗨唔到條女先

屌啦

tb正一仆街